係咪隻眼靚，個樣都唔差得去邊？

有冇邊個例子係隻眼你覺得靚，但成個樣睇係樣衰？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

PEPE FROG

個閪靚

通常啦
如果本身眼細+單眼皮+眼肌無力已經係一對死魚眼嚟

或者有冇眼柒但整體係靚仔靚女嘅例子？

眼再靚如果係嘴突無下巴咪一樣柒

圖？

眼靚比其他五官靚嘅正面影響大好多
如果其他五官無乜大瑕疵，眼靚，個樣的確唔會差得去邊

你可以search下有村架純同佢家姐

會唔會有個可能性
眼靚
但鼻同咀同面形樣衰
變左中下樣

點睇

上面個女仔眼來？
幾靚女呀

上面成個馬車咁

兩隻都唔靚

四隻都唔靚

你對眼好靚

我想嘔

按你嘅描述，已經唔係有瑕疵咁簡單，係五官當中有三樣都衰，對眼點靚都救唔到

唔係

面型好緊要

大把啦

個樣只係得一個缺點嘅話已經算好靚

有個fd眼細 單眼皮 但整體係個靚女

男仔個鼻緊要啲

有冇咩明星藝人例子

我屎眼靚

咩料

萬綺雯

Sor 我隻眼黎
有j

覺得鼻高重要啲

2張同一個人？

個嘴同鼻先重要
嘴突鼻扁一定樣衰

我算係眼圓圓大大 眼睫毛唔短 但黑眼圈勁

最重要個鼻同口，正常的話靠化妝已經呃到一地精

我就係咁 希望箍完會做到靚女

唔同， 第一張我自己
第二張出賣左朋友

係咪要睇埋下半先知
第二張就點都唔係靚架喇
但第一張都可以唔靚

個鼻先緊要呀

眼加面型

鼻好重要 眼係其次

你個雙眼皮係咪天生

應該係

眉同鼻先係